理性公投 夏蘭特定連加特型d

：
：

夏蘭特白人有分加

一個唐仔
一個弱智

haaland + kdb + lindelof
唐氏隊

+埋鍾斯

連加特幾似黑人版林峯

想問兩者分別?

弱智黑警